[PC真MMORPG] 上古世紀 原廠直營 2/25全新伺服器

上古世紀 原廠直營 2/25全新伺服器
事前登錄送坐騎(2/24 23:59):

最新版本最熱門職業與天賦

仲有冇人玩MMORPG?

上古世紀 神之使者 40英雄副本

上古世紀 黑龍 Black Dragon ArcheAge PvP

官網&下載:
開Game要用 LINE POD

FB:

聽日幾點開？

2/25 4am-11am維護
應該 2/25 11am開
唔知連登有冇人玩, 我見巴哈D公會玩東大陸

未玩過 淨係聽講過可玩性自由度好似幾高下 不過晝質好似好雞

係幾好玩, 職業變化多
鐘意pvp既一定岩玩,又有海戰
唔鐘意pvp都大把野玩,貿易/種田/起屋

聽日試下一戰 反正呢加都冇咩驚好玩

記得搵個公會入
野外pvp都唔驚比人恰

有得野外開紅? 咁應該幾正 係晝質難入口d

有興趣喎
有冇DC？

太少人啦連登, 係巴哈搵台仔玩好過

睇你應該有玩開

咪搞 比普雷威撚到無晒熱情
仲有大陸班掛狗唔係諗住會捉下嘛

好撚好玩 pvp黎講好少rpg做到咁自由咁多元

關鍵在佢重唔重視捉外掛 工作室呢啲only

依家官方直營先有d 信心會玩下
不過支國工作室一定有

無記錯上古係月費？

miss左事先 會唔會好大影響 有d興趣

依個版本唔係

事前送的野，應該都唔係咩勁野來

日本地區係咪login 唔到

冇得down嘅

開game話登入失敗 但佢官網好似話11點開左ser 係咪我問題

自 fb話延長維修

點轉中文

終於入到 選邊個聯盟？ 左邊定右邊

LM

留個名一齊玩? 玩邊度咩SER咁

閃退 玩唔到

一開個 patcher 更新就彈喎, 更新都未更到

超級p2w

有咩MMO唔係P2W?

Wow算唔算

OK 我輸 輸家...

共雪不了
利申：美服wow 玩家

又諗起個韓仔金主企係度比你任打
血都無點扣

入唔到既

Ff14

左定右

6月先開?

SOR 我盲左
BTW 話我patch unmatch 仲未入到

你地係咩SER

睇下點p2w法
仲玩既真on9

呢段先岩

同黑沙差唔多？

仲有大陸仔D飛天遁地鎖血外掛
呢隻game外掛普遍既程度得巨商有得同佢打

右面, 東大陸 , 部落樣果班

差好遠黑沙靚好多

你有冇家族? 我地暫時有3個人 搵到公會同老闆帶隊玩

你見呢間公司基本可以SKIP

登入器右上角可以選擇語言。

玩法好似好公式化

有冇DC GP?

同問 想搵香!人

有冇邊緣既東大陸玩家缺fd 一齊組個家族 MAX 12人玩住先
我依邊而家得3個人 2個奶媽 1個法師
有興趣可以DM/reply
因為暫時睇好似好少人玩 組唔成一個公會? 因為我都搵到公會玩緊

老實講，Farm裝同埋做Daily嗰部份都真係幾公式化吓，仲慘過返工
但係生活嗰部份就好自由，基本上你想做咩都得
揸車運貨、爬山搵Secret Farm、出公海搶人隻船、吹雞打紅名、Claim地做AA狗放盤、用Farm Cart起Road Block勒索人哋過路費，基本上自由度大到你鐘意發明咩玩法都得
職業都好自由，你鐘意配咩Class都得（當然MMO一定會有Meta Build），隨時搵女神象轉就得，技能之間嘅Combo都好有趣味性，好多嘢發掘

雖然呢隻Game都已經有咁上下歷史，但係真心我覺得佢係近年最好玩嘅MMO之一，只不過隻Game嘅Mechanics真係要靠好營運同埋玩家多先會支撐到，而家就算有直營我都覺得呢隻Game最光輝嘅時光已經過咗

脷伸：前俄服、美服玩家

【情報】亞洲新服開了, 官方有送兩隻坐騎可兌換

各位上古繼承者們 ~ 🎁有禮物領了！
2月25日（週四）上古世紀服務有擴展至亞洲區域。
為感謝大家，這週末期間將贈送大家可愛的寵物。
- 優惠券代碼：ALGT-DJ7M-D3BW-8FP45（3月1日為止，每個帳號可登錄一次）👈
- 隨機獲得“可愛的布偶夥伴”6種之一
今後也請大家繼續支持上古世紀。
謝謝

裝完舍LINE POD 之後, 有冇人UPDATE唔到?

我去到更新20GB果個位, 佢對完幾MB,之後又變0% 一直係咁LOOP
LOOP左成半個鍾都係咁, 熄過左再都係一樣

巴哈有人都係咁 可以去睇下

留個TG/DC 一齊玩? 自己玩好似單機GAME咁

玩過買斷美服 陸服 台服

隻game真係要人多先好玩
到後邊冇晒人打交真係無聊到戇鳩

整個樣整咗兩個鐘
玩唔落手
冇劍靈古劍嗰種動作模式唔識打機

坐騎有技能未

依類真係多人先好玩

如果真係要玩番我都去玩黑沙....雖然作業感都係好撚重 做每日任都3,4粒鍾..

多唔多人玩 仲洗唔洗排隊
好好奇比普雷威撚狗完仲有幾多人回鍋

好耐冇玩, 以前玩 生命 吟遊 意志...
然後巴哈個POST又話呢個職已經係時代眼淚...

LV1 升起都唔知玩乜好, D POST個個都係OLD POST

#1個post 咪最新職業
生命 吟遊 暗殺咪得

我亂揀天賦好難玩勁易死

去洗咪得

無魔獸底唔適合，要玩mmo 去玩黑沙啦

試左暗殺, 閃黎閃去, 閃到頭都暈埋,
入左巴哈個DIS GROUP
入面D人又話 生命吟遊 元素 唔好

有冇DC LINK

你地玩咩ser?

呢款唔啱玩 放棄左了

gene , 得一個新ser

玩過地獄版台服 再玩原廠覺得好易玩

我記得果時台版就升滿前, 冇回魔食物/水

見到之前台伏係D垃圾代理, 果陣未變共雪前返左去玩美服WOW

新手玩弓定法好?

新SERV 但D人咁快升到咁勁?

舊角色轉移過去?

1日都可以55

以前要練好耐先升到滿等

近排失業 回鍋 三日55左 對比啲大陸佬算慢
但今次做得好過台服太多 因為台伏太撚垃圾

有冇人係西大陸玩緊，想入香港公會，自己一個玩到有啲迷惘

美國line account係咪用唔到line pod?

中意玩wow
但共雪不了
今晚dl呢隻試下先
Lm

GENE, 右面陣營, 有冇落角點一齊玩

我自己都單獨玩緊, 不過真係無時間搞公會

呢隻GAME 真係唔知叫唔叫P2W好
我係支那服蠻牛時代既人
當年我公會會長使左3000萬落全公會升到當時既全頂裝
每次乜戰物戰 埸埸計錢出糧
但係比對面HERO 蟻多嬲死象
真係好撚多人 打架係我地300幾400人打對面 過千人
你一招殺一隊之後兩招殺10幾個
之後就會比人監生磨死
玩奶媽個畫面真係好似比數十大漢強姦咁樣
最尾真係對面太多人 蠻牛打到灰鳩就棄GAME

到底揀東大陸定西大陸?

之前唔係開左東南亞新服?

目測鳩估
西大多人啲
東大啲人再多老手啲 單體強啲

西大人多

糧有幾多錢

我係個時係打手 50/H
奶媽同坦會貴D
佢點計我鐘就唔知了 基本上有多無少

依家d MMORPG全部都係用主線任務黎升lv 唔似以前果d係打怪+任務 鍾意後者多d

打怪去玩韓國仔GAME(黑沙
打撚到你嘔都仲要打
呢隻GAME當年都吹得好勁
但好快無哂聲氣收哂皮
台服代理左又係無乜聲氣咁

而家係咪冇咗坐騎?
仲玩唔玩好

仲有, 岩岩官方FB先推完